一個les鍾意嘅會係一個點樣嘅女仔？

又唔係想交配
會唔會對 波同腳都冇乜要求

Les又唔一定係同tb一齊

處女唔係攞嚟做祭品嘅咩
我係咪miss咗啲咩

其實個女仔身材好對tb黎講都有視覺上嘅享受
唔係比男人少條野就無要求
同其他人一樣 會欣賞對方唔同嘅野 包括樣身材性格

利申tb (個人唔會要求伴侶對波好大同腳好靚)

識嘅tb 都係鍾意大波

TB死撚左佢啦屌你老母

點解你要食哂啲靚女
點解啊
我不活了